招蒲友

兩三個咁樣一齊落club再各自玩

有意留tg

死返5p啦屌你老母

各自玩使撚叫你

之前網上識落都prefer玩到識到仔就各自玩啫

緊係3-4個人 打入人地組合 一齊識人 互相幫忙啦大佬

招男定女先

絲打今晚落唔落

絲打E家多數去邊間玩

以家係lkf飲緊

咁快 去唔去levels